屙屎揮手區

有無人同我一樣屙緊屎？

食左好多野，然後肚痛就即刻衝入廁所屙，正！

連登有無人同我一樣要屙屎？

冬天 成日凍親個肚要瘋狂痾屎

屙緊

岩岩屙左
幾日冇屙

巴打啲屎多數咩色水
凍親唔止屙屎咁簡單，我會肚屙到好似屙水咁

西班牙嘅絲打你好
鬼婆啲屎係咪都係同亞洲人差唔多

應該好撚臭

柯緊

屙

臭唔臭

鬼婆香啲

鬼婆啲屎入面好似有咖啡豆